「想睇流出」科大宿舍女浴室偷拍

蘋果》接獲消息，4月17日（本周二）凌晨12時許，科技大學第6座宿舍發生疑似偷拍女學生沖涼事件。據悉，事發當晚一名居於第6座高層的19歲女學生，在該樓層女生專用的浴室洗澡，該浴室乾、濕分隔，事主步出沖涼間準備穿衣，赫然發現有人伸出手機偷拍，事主大驚退回沖涼間內，期間疑人逃去。事主其後穿回衣服，立即通知舍堂職員並報警。

未見過上左報紙既偷拍案係會有果堆偷拍照流出

戇鳩，斷正仲邊撚度敢放上網

牙嬌

佢係流出左先上報/報警姐

唔流出咁獨食
祝條仆街俾人拉

開套AV睇啦
未見過女人咁

條撚準備